We gingen door met het uitwisselen van de liefste geloften van genegenheid, totdat ik mijn lul stijgt tot zijn gebruikelijke stijfheid, zei ze- "Oh mijn lieveling, je moet dit wegleggen; het zou heel onvoorzichtig zijn ga langer verder.
